{"translation-revision-date":"2022-01-19 21:38:05+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Gallery (Pro only)":["Galeri (Yaln\u0131zca Pro)"],"Clone (Pro only)":["\u00c7o\u011falt (Yaln\u0131zca Pro)"],"Flexible Content (Pro only)":["Esnek \u0130\u00e7erik (Yaln\u0131zca Pro)"],"Repeater (Pro only)":["Yineleyici (Yaln\u0131zca Pro)"],"Show this field group if":["Bu alan grubunu \u015fu ko\u015fulda g\u00f6ster"],"copy":["kopyala"],"(this field)":["(bu alan)"],"Move Custom Field":["\u00d6zel alan\u0131 ta\u015f\u0131"],"No toggle fields available":["Kullan\u0131labilir a\u00e7-kapa alan yok"],"Move to trash. Are you sure?":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131mak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Field group title is required":["Alan grubu ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 gerekli"],"This field cannot be moved until its changes have been saved":["Bu alan, \u00fczerinde yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler kaydedilene kadar ta\u015f\u0131namaz"],"The string \"field_\" may not be used at the start of a field name":["Art\u0131k alan isimlerinin ba\u015flang\u0131c\u0131nda \u201cfield_\u201d kullan\u0131lmayacak"],"or":["veya"],"(no label)":["(etiket yok)"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/js\/acf-field-group.js"}}