{"translation-revision-date":"2022-01-19 21:38:05+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Are you sure?":["Emin misiniz?"],"Remove":["Kald\u0131r"],"No":["Hay\u0131r"],"Yes":["Evet"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/js\/acf.js"}}