{"translation-revision-date":"2022-04-27 11:54:09+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Purchase":["Sat\u0131n al"],"Your plans":["Paketleriniz"],"Manage your Jetpack products":["Jetpack \u00fcr\u00fcnlerinizi y\u00f6netin"],"And more!":["Ve daha fazlas\u0131!"],"Apple Logo":["Apple Logosu"],"Google Logo":["Google Logosu"],"Wordpress Logo":["WordPress Logosu"],"You can use your existing account on any of these services:":["Mevcut hesab\u0131n\u0131z\u0131 \u015fu hizmetlerden herhangi birinde kullanabilirsiniz:"],"Want to power up your Jetpack?":["Jetpack'inizi g\u00fc\u00e7lendirmek ister misiniz?"],"Leverages the cloud for more powerful Jetpack features.":["Daha g\u00fc\u00e7l\u00fc Jetpack \u00f6zellikleri i\u00e7in buluttan yararlan\u0131r."],"Failed to activate %1$s. Please try again":["%1$s etkinle\u015ftirilemedi. L\u00fctfen yeniden deneyin"],"Connect your user account to fix this":["Bunu d\u00fczeltmek i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n "],"Some products need a user connection to WordPress.com to be able to work.":["Baz\u0131 \u00fcr\u00fcnlerin \u00e7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in WordPress.com'a kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerekir."],"Jetpack %s needs a user connection to WordPress.com to be able to work.":["Jetpack %s \u00f6\u011fesinin \u00e7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in WordPress.com'a kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerekir."],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"Active on your site":["Sitenizde aktif"],"Requires user connection.":["Kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerektirir."],"Purchase a plan":["Bir paket sat\u0131n al\u0131n"],"Invalid product name":["Ge\u00e7ersiz \u00fcr\u00fcn ad\u0131"],"Fix connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczelt"],"Learn about %s":["%s hakk\u0131nda bilgi al"],"Submit Feedback":["Geri Bildirim G\u00f6nder"],"Submitting\u2026":["G\u00f6nderiliyor\u2026"],"Connection":["Ba\u011flant\u0131"],"Logged in as":["Oturum a\u00e7mak i\u00e7in kullan\u0131lan hesap:"],"Site connected.":["Site ba\u011fland\u0131."],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["Yan\u0131t\u0131n\u0131z g\u00f6nderildi. <br\/>Jetpack'i nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fimize dair katk\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz."],"Thank you!":["Te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"Skip for now":["\u015eimdilik atla"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["Nelerin i\u015finize yaramad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bize bildirin"],"Before you go, help us improve Jetpack":["Gitmeden \u00f6nce l\u00fctfen Jetpack'i geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin."],"Stay connected":["Ba\u011fl\u0131 kal\u0131n"],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?<\/strong><jpConnectionInfoLink>Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131<\/jpConnectionInfoLink> hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin veya <jpSupportLink>Jetpack deste\u011fine ba\u015fvurun<\/jpSupportLink>."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["Jetpack'in ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesti\u011finizde bunlar art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["Jetpack \u015fu anda sitenizde birden fazla \u00fcr\u00fcne g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor."],"Back to my website":["Web siteme geri d\u00f6n"],"No thank you":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"Help us improve":["Geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcz. Jetpack olarak her zaman m\u00fc\u015fterilerimize en iyi deneyimi sunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. L\u00fctfen k\u0131sa anketimize kat\u0131l\u0131n (sadece 2 dakika s\u00fcr\u00fcyor, s\u00f6z veriyoruz)."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131 <br\/>ba\u015far\u0131yla kesildi."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["Jetpack sitenizdeki di\u011fer eklentilere g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor. Ba\u011flant\u0131y\u0131 keserseniz bu eklentiler art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"Add %s":["%s ekle"],"\/month, paid yearly":["\/ay, y\u0131ll\u0131k \u00f6denir"],"Popular upgrade":["Pop\u00fcler y\u00fckseltme"],"Let visitors share your content on social media":["Ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finizi sosyal medyada payla\u015fmas\u0131na izin verin"],"Automatically share your content on social media":["\u0130\u00e7eri\u011finizi sosyal medyada otomatik olarak payla\u015f\u0131n"],"Connect your user account":["Kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Unlock all the amazing features of Jetpack by connecting now":["\u015eimdi ba\u011flanarak Jetpack'in t\u00fcm \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 \u00f6zelliklerinin g\u00fcc\u00fcn\u00fc ortaya \u00e7\u0131kar\u0131n"],"Over 5 million WordPress sites are faster and more secure":["5 milyondan fazla WordPress sitesi daha h\u0131zl\u0131 ve daha g\u00fcvenli"],"An error occurred. Please try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Jetpack logo":["Jetpack logosu"],"Let your subscribers know when you post":["Abonelerinize ne zaman g\u00f6nderi payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 bildirin"],"Receive instant downtime alerts":["Kesinti uyar\u0131lar\u0131n\u0131 an\u0131nda al\u0131n"],"Receive notifications about new likes and comments":["Yeni be\u011feniler ve yorumlar hakk\u0131nda bildirim al\u0131n"],"Free":["\u00dccretsiz"],"Disconnect and Deactivate":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Kes ve Devre D\u0131\u015f\u0131 B\u0131rak"],"Disconnecting\u2026":["Ba\u011flant\u0131 kesiliyor\u2026"],"share your experience":["deneyiminizi payla\u015f\u0131n"],"Other:":["Di\u011fer:"],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Sorun Giderme - Daha sonra ba\u011flanaca\u011f\u0131m."],"I don't know what it does.":["Ne i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorum."],"It's buggy.":["Demode."],"It slowed down my site.":["Sitemi yava\u015flatt\u0131."],"I can't get it to work.":["\u00c7al\u0131\u015ft\u0131ram\u0131yorum."],"Error":["Hata"],"Are you sure you want to disconnect?":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kesmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Manage your plan":["Paketinizi y\u00f6netin.","Paketlerinizi y\u00f6netin"],"Set up Jetpack":["Jetpack'i Kur"],"By clicking the button above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["A\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeyi t\u0131klayarak, <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve WordPress.com ile <shareDetailsLink>ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 payla\u015fmay\u0131<\/shareDetailsLink> kabul etmi\u015f olursunuz."],"Manage":["Y\u00f6net"],"An Automattic Airline":["Bir Automattic Hava Yolu"],"Disconnect":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Active":["Etkin"],"Inactive":["Etkin de\u011fil"],"Jetpack":["Jetpack"],"See all Jetpack features":["T\u00fcm Jetpack \u00f6zelliklerini g\u00f6r\u00fcn"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-my-jetpack\/build\/index.js"}}